有冇人想同唔同major/行業嘅人9吹一番

同班90/00後星期二搞開9吹研討會，社會時事揾工咩都吹， 想join tg我

冇

冇人想知